其實我唔驚中武肺 係驚要隔離

講真武肺後生死亡率好低 甚至無病徵
我驚係驚中咗要俾人隔離 最慘身邊嘅人都因為你而被隔離 連累埋人哋
隔離有冇嘢做好似坐監咁
另外又驚會傳到畀老人家 都係一個憂慮

有冇人有同樣嘅諗法

例如返工嘅 當有10個同事吖 你中咗10個同事要隔離 同事屋企人都要隔離 坐底都連累四五十個人要隔離

你後生身體又冇咩暗病姐
時間唔同咗就會唔同睇法

知唔知肺炎後遺症有咩先

點只，仲有的同事屋企如果有人老有人病，仲會分分鐘出白事。

仲有如果中左，邊個同自己一齊除罩食過飯既都有機會中。

所以我都係因為咁留家唔出街同認真戴罩。我自己係中都唔怕。覺得自己身體唔錯。

推

仲有屋企有養寵物嘅要送去漁農署隔離

係 驚煩親身邊啲人

自己有事/死都唔驚，最驚係累到人